[突發］支那出現人民鬥人民！！！

帝吧柒已經算
依家仲要內閧掉轉頭奶香港鞋底

柒到無眼睇

成班井底蛙 支那豬就是支那豬

支那真垃圾

推

武力要升級 文宣都要升級
(呼籲!!)(汲取G20經驗)關於登報一事提升輿論問題

起班都仲有班大陸仔知恥近乎勇知道香港人高學歷見過世面唔夠我地鬥

原始部落

仲諗住佢地呢方面好勁添

呢個世界 大把叻人
打飛機 打得太多 真係無益
由得佢地自我批鬥算啦